★[很誠實］手機台班ifandog終於背叛教主了！

block我丫拿

笑甚麼，你也是ifandog

You deserve it.

u eat shit I am not ifandog.jpg

老貓用iPad

ios 11好鬼多bug

咁咪唔好用

學李+X

用到盡！

老貓，我想同你做家訪

no

點解

小氣貓

老貓偷偷地負皮

腦貓又b害我地d手腳

老貓，中秋節有咩活動

又出ios 11.0.2 玩到班ifandog陀陀寧

打J

lm

push

Block晒